明明就係人數歷來最高嘅 7.1遊行

講返人數嗰度，你哋知唔知616 69 個人數都係歷史級
達唔到史詩式級別就好差咁， 唔好吹呢啲風

2019年71係歷來最多人參加嘅71遊行呀！

唔好落入咗sales追數target嘅陷阱呀

推

03年都係50萬

根本過10萬已經係大鑊野

係

盲目追數囉就係

仲要聽到有一大班傳統中年和理非喺度話金鐘義士分薄人流模糊焦點焦你老母咩年年都行禮如儀有咩焦點可言呀

69係歷史級，616一定係史詩級啦

唔好屌 和理非
要了解眾人差異

Aggar

冇屌到，我講出個現象啫

pish

咁樣佢哋肯行出嚟
已經無形中做咗勇武嘅後盾
他們所作的，他們不知曉， 冇所謂㗎

今次係長假期有人去左旅行
同埋七一唔係個個放到假 有d人因為星期一都係要照返工
另外真係好撚熱 見到維園起點未出發已經有十幾廿個中暑 first aid忙到七彩
少人係正常

仲要比某建制黨霸鳩左個球場搞到路窄行唔出去

連續第三個大型遊行 人數係會有起伏㗎
人哋韓國反樸槿惠都有起有跌啦

616真係多人到好恐怖

頭腦清晰D既都唔會太在意數字.
1. 短期內第三次大型遊行.
2. 警察嚇9和理非, 又改期又改終點乜乜乜.
3. 有好多人都直接去野餐, 與其浪費體力去行, 不如同前線打氣加油傳物資.
我反而覺得尋日出得黎既都比以前更加core.

我一點半已經塞左係tst

300萬人都不如有3000個行動派

55萬其實已經好誇張
200萬+1個次只能夠講有今生無來世

1萬已經係
一個政府要幾on9先可以激到成萬人集體上街反對你

岩呀 次次50萬搵一成衝鳩你 都幾麻煩
打下遊擊 睇你黑警點玩咁多次

其實幾多

2 邊都重要！！！

要互相backup

今次一定唔只55萬覺得多過69個次

55萬已經多過03反國教果次，200萬呢個級數係史詩級

個時有參加，五十萬啲人已經打飛機打左成個星期

香港咁多人咁一定係日日都唔同想法㗎啦
最重要嘅係佢哋都有出嚟
有支持過有尊重過

55萬其實都係好L多人

計返同樣比例14億人，即係多過1億人遊行

人人人

616多人到我驚自己會成日卡死係銅鑼灣

推，我都入左陷阱

無錯，因為遊行一直係用數字定勝負，
而數字本身就係有比較性。
人數一日無201萬都唔會有616咁嘅影響力。
除非真係做到多到300萬400萬，
否則你知我知佢知尋日有50, 60, 70萬係好多人都無用。

55萬唔緊要 但睇得出夜晚12點嗰陣係多人過之前

但互相backup 係的確好重要

香港人適應力太強， 經過69同埋612突然間覺得幾十萬唔係乜嘢特別

push

Push

未試過尖東過老銅要粒幾中，世界末日咁

認真如果每星期都有10萬人出來遊行，
一定好易燒到其他地方

200萬果次真係有今生冇來世, 我都唔奢望再成功一次
況且200萬人遊行既歷史意義同琴日既歷史意義都不相伯仲, 616係街上晒馬展示香港人既民意, 琴日係重新入返香港人既立法會讀屬於香港人既宣言喎
如果專以民主進程既意義去講, 200萬人遊行係針對惡法同叫柒婆下台, 琴日係議會向世界宣告香港人會追求民主自由普世價值, 呢點我覺得比616更高, 不容忽視
有錯請指正

G20過左，71又過埋，真係好難再有下一次

香港人所行既每一步都唔會白費，團結就是力量

錯重點.....

616當然係史詩

香港人今次終於上左百萬圓桌

有一堆人應該無行 直接去咗金鐘幫手

今次民運規模已經遠超傘運近10倍

好多人係第一次行，見過大蛇柯尿就唔會怕，下次有大單野可能會再行出黎

一個政府有咁多人唔滿意你
一早應收皮

傘運既狗招，港豬冇理到

惡化到今時今日先有人理，好擔心冇得救

人地一萬幾千由地鐵站行過對面就嗌15萬、從14年起梁匪就輕鬆用土共蛋散膠化你D大台簽名遊行乜乜柒、時代進步、行就唔好理數字、有出力就得

唔好睇小香港人AI

民陣有糾察幫手
講明可以去金鐘支持義士或者去遮打
叫人揀好就分流
左遮打右金鐘
都好多人揀右邊
算係咁

老實講
如果之後仲多過616嘅話
香港一定係處於一個更加悲涼嘅狀況

至少我肯定尋晚留到尾班車個班人一定會係夢中相見
肯撚定

一日政府未收皮 一日都要去發夢

你感覺黎緊十年香港會更好咩？

唔會
但唔想見到

行到去灣仔個教堂都勁塞
係去到狗總先鬆動d

屌你老母
一路行一路見到好多捐款賣野
我係去咗嘉年華定遊行

早啲入夢好過

不嬲都係咁㗎啦
7.1係咁

如果今次民運真係成功，香港就不會變壞

起碼就算下任班子強硬如葉劉，都掙脫唔到人權法嘅枷鎖

有300萬人COVER勇武手足
缺一不可

人數已經冇意思啦
100萬 200萬 又點？
會少左人都正常
多左人做勇武！

推呀

唔好比人帶錯方向！
人數明明係最高！

難得有講人話的p牌

我夢中直接去金鐘

真係唔需要太CARE人數
最重要係做左D乜成果出黎

所以百萬人上街，侵侵已經話佢前所未聞

好多人可能有好多原因出唔到黎, 但616之後相信大家方向係無變既

或者咁講, 用比率黎睇, 真係好痴線200萬/700萬

P牌只係世人對我既誤解

我發夢4點從灣仔到夏角道 人唔算多 但開始入夜就愈黎愈多人 對唔住做唔到d咩 香港人加油

03年71應該有100萬以上,個種逼法係接近616的.

今年每個人絕對係自發為香港而企出來的遊行，睇反過去幾年係有人貼錢利誘

林奠真係勁，上台創三高

三次遊行人數創新高，一個閪女人打贏前三個男人，果然好打得

咁樣政府都可以無視, 先係最痴線

可能有一日連登會有po話佢當年焦土立下大功
咩曾特首 董伯伯都變地底泥

所以琴日直接一岀就轉去左駱克道直屌狗總
你老母日日捐捐捐唔知做乜鳩

香港人已經好叻

重點

噚日遊行係 6.9 級數, 開埋駱克道, 6 條線, 根本唔止 55 萬咁少
btw, btw, 請民陣繼續遊行, 只要件事未停, 都係保護緊前線免被秋後

問題係林鄭唔打算完場

係咪唔記得而家個數字好似無包括圍立法會個啲？

佢係醒目女就一早跪算盤啦

好快咁整理左，歷來第一或第二

pish 要提醒返

推
仲唔夠呀？

好多人跑咗去金鐘頂住
有啲留守全晚瞓醒廢事行會直接去金鐘

人數唔係一切！

多d airdrop 長輩圖！ 底裏一齊做！

比上年多10倍以上

人地年年考第一㗎

啱呀
得罪講句，唔係有大議題
七一都係各自表達需求
冇咩焦點

屌講真7.1遊行真係把撚無意義

傳說級呢？

講真6月之前我真係以為香港人已經放棄咗

Why not both

可以短時間逼到大部分人上街，其實比錢都做唔到

仲有好多一早已經喺立會唔遊行

雨革係14年wo

係, sorry, 搞錯左

借位宣傳
請大家盡快傾下一步行動

香港暨台灣獨立之母

曾任權果幾年最少人

我相信好多6.9 616有出黎既, 今次都有出(包括我)
所以不如調轉頭諗返, 55萬呢個人數係講緊之後每次遊行都會達到既最少人數

建立正面風氣你我有責

1百萬同2百萬+1係 world class 放眼全球有邊次遊行人數有咁多

p

同埋好多人留守左係金鐘個邊 先小左 如果唔係

今次71騎住星期六日，好多同事朋友戰友一早book晒機票酒店，一家大細咁去旅行，過往幾年我都有book 71去旅行，但今年咁岩無book到，先可以出席到。

講真，半年之前邊有人估到形勢會變到形勢會變到咁。。

「前線」夢後檢討！琴日夢見D盾比人落單

幫手推一推 唔該

萬人齊屌軍政府

仲未計唔得閒出黎個啲

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

短期內多次示威都肯出嚟，呢50萬差唔多已經係隨傳隨到

有生以來係香港見到勇武和理非合一

方向唔同
雨革就由冇想變到有（當然本身基本法granted）
反送中係由有到比人搶 反抗大啲都正常

當然我唔否定雨傘嘅歷史意義，我只係覺得估唔到有生之年可以喺香港見證比魚傘更大規模嘅民運啫。

幫手推

50萬和理非底樁

董建華，689都做唔到

5000行動派底樁

777堅有料